痴撚線 新年流流我阿媽忽然走出嚟咀咒我因住入青山醫院

關心你啊

一切都是因果報應

被害妄想症

我上網睇咗啲穴位按摩減肥法
因為我肥咗一百磅
於是成晚喺度捽
阿媽見到就咒我夜晚搞呢啲嘢因住入青山醫院

投錯胎

濕濕碎ja 唔使減

所以好多人有病唔肯睇醫生就係咁解

三高了

你搞咩肥左一百磅？食精神病藥？

Yes

第時好返停藥自然瘦返，精神病藥肥係假肥黎。

你係咪成日自言自語？

食一世

成晚無出聲